其實vape係咪真係安全啲

啲人好似開始想用vape黎戒煙
咁如果真係冇焦油 尼古丁個啲 係咪真係好過傳統煙

同埋其實做到vape呢樣野
世界上有冇一種野係 又係好似煙/煙管咁 又係吸到食 但入面係普通氣體 冇任何有毒物質

冇兩全其美

唯一既危害
係會引起「爆谷肺」
不過比起食煙
係絕對值得冒呢個風險

咩黎

好似話啲肺泡會好似發泡膠咁好恐怖，講真正正經經用戒煙貼、香口膠好過啦

啲肺泡會爆開？
其實我就冇食煙 係想研究下

同埋一定要有啲particle，你先會見到煙，所以一定有吸咗啲particle 入肺好難會完全冇害

Vitastik？
利申冇試過

牌子黎？
我都唔太熟
只知新出左有隻係即棄嘅

原來係咁
其實原本諗住話冇惡可以用黎配合啲magic trick
不過都係算

哇search過你個隻 叫水蒸氣棒wo
好似幾正

買左枝黎試
吸維他命

自己上網睇下啲煙油成份咪知囉
每隻油都有尼古丁版同冇尼古丁版

邊度有得賣？

上網訂